陳奕迅相信一世一生這膚淺對白

陳奕迅給你叫幾百萬人流淚過的歌

放棄啦巴打

King of Like

陳詠謙>樓主

KOL

信心十足既耶撚

誰人又同陳奕迅都可以夾硬唱埋一齊